我好掛住你。

唔敢再揾你，驚又被你既冷淡惡言趕走，我地經歷左好多，我知我成日發脾氣，其實只係太在乎你，想佔有你既所有，冇諗過原來我既愛會傷害到你。好掛住你，可唔可以揾翻我，再俾多一次機會我？呢一個月黎我都改變左唔少，我想彌補所有殘缺，你教識我點去愛人。你話唔再愛我，但我知到而家為止，我地個心都係好愛對方，好掛住對方。只要你願意踏出一步，我地就可以再一齊。心痛你
我知我真係好冇用，成日求你，點都好，我愛你。
如果相識不能相戀 是不是還不如擦肩

單方面ff 太多

一齊左幾耐

十個月

佢唔愛你架喇...

即使畀對方鬧到喊晒 都好想繼續去愛對方
真係好傻

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

係，有同感

十個月 我五年都係咁啦
搵過個啦 巴打 勁快無事

點解一定要分離，唉

Is you again bro. 互相鼓勵下 好快我地就會冇事

唔想離開佢啊bro

成日發皮4就用愛你黎做藉口 唔諗下你自己幾ON9 忍左你十個月啦

肯既你就留tg喇 我陪下你 你陪下我咁